依家阿豬阿狗都走去紋身 以為好撚型

以前紋得身既都有返咁上下大隻
屌你依家d人瘦到仆街都學人紋身
乜撚野事呀依家

有腹肌你唔知姐

貼紙黎既姐

以前紋得身既都有返咁上下大隻?
係咪有咩誤會？

你阿媽教你, 大隻先可以紋身?

Dabo gor on99

紋曬身知咩事啦

又唔係紋你個身 關你撚事咩

無野既 柒之嘛

關你撚事咩 返屋企打飛機啦

梳，下次唔敢啦

身體髮膚 受諸父母
生死有命 富貴由天

果種係黑社會

樓豬至撚型啦

係呀 仲俾班紋身仔打到牙都甩埋

哎喲 踩中你條尾了

以前紋身就比人一種強壯 勇敢 既感覺

強烈希望瘦撚唔好學人紋身

開撚埋d假膠post刷存在感 又唔撚好笑 死開d啦

關你撚事？

中環都好多OL腳眼對上紋

油頭配紋身

以前紋身就比樓主一種強壯 勇敢 既感覺

以前叫得大寶嘅都有番咁上下大

鬼佬紋=？
香港人紋=？